你地點樣面對困難？

有無ching可以分享用咩心態同行動去面對？

逃避

橫衝直撞

死，，我依加想

唔去做 唔去諗 deadline之前爆seed死掂佢